屯元天吹水玩樂whatsapps群

屯元天whatsapp群 新一年入黎識下朋友
一齊吹下水
行街 睇戲 食飯 宵夜 打波 唱k 麻雀

活躍人士快d填form啦 會盡快加返

唔理政治嘅打卡偽黃巴絲快啲入

收皮啦屌你老母你平行時空架？